## Тестовое задание: Родион Злобин для Pinkman

#### Инструкции:

* npm init - установка проекта
* grunt dev - компиляция рабочего кода
* grunt build - компиляция продакшен кода

#### Папки:

* /src/ - source files
* /dist/ - production
